召集所有 Eason 歌名做名嘅巴絲

歌詞

都得

三世書不會記載 情繫我這半生的最愛

呢首未聽過喎

我入唔入得黎

即刻聽

入咗喇？

無任歡迎

佢老婆潮流教母算唔算

知係咩歌嗎？

hi

我唔係

以前係

查翻先醒起

多謝教母光臨

歌詞得唔得

咁都未聽過

我自有辦法抗拒認同

原名比人偷左

喺樓上，你地自己拆掂佢

改過第二首/句

Hello

路過

愈想愈無謂 係我5 大愛歌之一

我點計

陳奕迅的確係得一個

好簡單直接又易relate 嘅歌

發覺這世界，永遠太少心HURT

成日聽錯

原來無數撫慰 來到邊際 不入範圍

才明瞭你有這慣例

好東西

留下我怎uhmm 麼去克制

滲在午夜裡隱隱的痛

我算唔算

搵我